你唔撚得你就要落台 你死都唔撚肯走咁咪等如獨裁

Say What The Fuck
你出黎同我對質
咪撚再縮係你老母個閪啦